印尼泰國越南口罩討論區

大家分享下買左邊隻印尼口罩
買過越南口罩中左伏試下印尼
呢隻剪開真係有三層，但好薄
有無人用過？

你地又用緊咩呢？

推

厚的口罩，過濾效果不一定好
厚的口罩，往往呼吸阻力大，佩戴不舒適
薄的口罩，技術能力強的廠家也能達到非常高的過濾效果

廢是貼農場出黎

炒到500$一盒

用緊日本

印尼緊係買sensi 喇 sensi係印尼醫護用既牌子

旺角398一盒

印尼買囉 屋企有姐姐咪可以叫佢幫你寄

有冇巴絲用過呢個啊？今日老母呢盒攞左番黎

咁啲隻呢？上佢個網搵唔到佢啲資料 係唔係假貨

應該係 係街上sensi唔係呢款

準備去印尼買口罩

有無人用過onemed ，質素會唔會好差？

冇人用菲律賓口罩？

有冇人用過呢隻口罩

菲律賓出品

唔撚係

lm

398咁貴

想知呢隻有冇伏

依家仲可以點訂到

屋企有呢一款
得唔得？

個盒咁舊既 盒上面有無咩資料？

越南之前話唔比出口
而家仲比唔比出

Sensi 3層
$300 一盒
要既留Tg

唔係假，但冇bfe,pfe,vfe

100啦

印尼個邊廠都賣緊100 盒

有冇人用過呢隻？
識人搵泰國婆買左兩盒看門口
本身見到個盒咁都唔係好敢用
但見HKTVMALL有賣又好似冇咁驚

收皮啦你

印尼垃圾口罩都要賣300
屋企成箱泰國astm lv2咪值成皮

咪就係
btw 泰國astm lv2係邊隻

blossom surgical mask
原來美國公司口罩 泰國做

屌你老母，黎炒口罩，食屎啦你

唔賣囉
自用

有無非洲國家會生產罩

風邪係咩黎?
揼邪骨果時用?

呢隻ok?

有冇人識呢款？work?

呢款得唔得？

想問呢隻得唔得

我想問呢隻得唔得

不如你地影下口罩，咁易d睇

呢款呢 呢款得唔得

印尼質素衰過大陸

有無口罩相睇下

呢款得唔得

你哋點訂 印尼運返香港啲運費好貴

4層越南得唔得？

同問

有冇人知呢隻得唔得
屋企人係英國訂返黎

買印尼3M口罩

個時泰國旅行買

Push

我都想知呢個

有無人見過呢隻，上網搵過都搵唔到

上面個隻好薄係咪中伏

我都入左兩盒，求有無人證真假，上面果隻

想問下有無手足知到有無中咗伏
娘親買咗返嚟但係又無講到bfe pfe個啲...

睇落幾好

真定假唔重要，係買個安心

想問下neo health口罩用唔用得過，即係日本城之前果隻

小心假貨，呢隻牌子好多人話罩上冇logo,隨時俾人塞二手口罩當真

多謝你話我知
但啲口罩運返嚟嘅途中已經俾人偷咗

唔會再追求佢個盒上面有冇寫PFE, 但求口罩有佢間廠嘅logo印, 俾個真盒你，但口罩冇logo,你信唔信佢

同事買左隻印尼罩
2個同事用完塊面又紅又癢
但又見唔到人地拍片果d蟲仔
有個紅到好似爆擦咁

前排工人姨姨啲越南同鄉俾佢
佢話原價先幾蚊盒

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

前幾日買左呢隻
$150/盒
見老闆入左好多箱,每個外紙箱都有LOGO, 有幾百盒
佢FB影相賣果時見到佢個罩係有LOGO既
之後我買完返屋企CHECK 就發現無
入面包裝就咁一個透明袋入哂50個
然後佢個紙盒明明剔左BLUE,
不過個罩就變左灰(不過有事前通知左話個廠入錯)
之後做D簡單口罩TEST
外層防水, 而且跣水既
中間果層, 一燒即溶, 冇著火
所以都真係唔知真定假

好不幸咁話你知，原裝其實係冇袋裝住，我問過印尼姐姐，個包裝袋係佢地自己加上去（我買Sensi,好在個罩都有logo)

越南剛剛有單新聞，口罩廠用廁紙做口罩

屋企人話隻口罩質地好好喔
仲有埋獨立包裝

唔該，等我認住先個牌子先；現在真係只有買東南亞口罩，歐美貴到嚇死人

有冇巴絲知道呢款得唔得,完全search唔到呢個牌子

但阿姨話越南而家都無晒口罩買
呢啲係佢同鄉之前幫佢買落

屌
真係搵笨
唔該巴打

咁巴打知唔知真貨罩上究竟係有冇logo？

因為我見佢官網上面啲口罩好似都冇logo
唔知係真係冇定係唔明顯所以睇相見唔到

泰國既Tplus好好用

信唔信得過

Domain Name: DR-MASK.STORE
Registry Domain ID: D170110576-CNIC
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2020-02-11T14:40:33.0Z
Creation Date: 2020-02-09T08:50:45.0Z
Registry Expiry Date: 2021-02-09T23:59:59.0Z
Registrar: URL Solutions Inc.
Registrar IANA ID: 1449
Domain Status: serverTransferProhibited
Domain Status: clientTransferProhibited
Registrant Organization: GLOBAL DOMAIN PRIVACY SERVICES INC
Registrant State/Province: NA
Registrant Country: PA
Registrant Email: Please query the RDDS service of the Registrar of Record identified in this output for information on how to contact the Registrant, Admin, or Tech contact of the queried domain name.
Admin Email: Please query the RDDS service of the Registrar of Record identified in this output for information on how to contact the Registrant, Admin, or Tech contact of the queried domain name.
Tech Email: Please query the RDDS service of the Registrar of Record identified in this output for information on how to contact the Registrant, Admin, or Tech contact of the queried domain name.
Name Server:
Name Server:
DNSSEC: unsigned
Billing Email: Please query the RDDS service of the Registrar of Record identified in this output for information on how to contact the Registrant, Admin, or Tech contact of the queried domain name.
Registrar Abuse Contact Email: abuse@pananames.com
Registrar Abuse Contact Phone: +1.4692250522
URL of the ICANN Whois Inaccuracy Complaint Form:
>>> Last update of WHOIS database: 2020-02-17T18:56:36.0Z <<<

小心啦, 有小小鬼鬼地, 個網新開

鬼就唔知，但可能大陸貨

佢網站show 個口罩係有7-11 logo 又vfe bfe 個d

差d 中招

我嘅見解係，如果佢罩本身係冇logo,就好易俾人偷龍轉鳳

我老母喺印尼買返嚟嘅口罩，入面全部都冇嘢包住，唔敢用

有乜問題